[法律J入]所有721元朗恐襲受傷人士，應該集體向港鐵索償

元朗西鐵站，係港鐵範圍，無容置疑
港鐵對所有使用者有Duty of care就一定
無足夠保安措施，車長/站務員工完全無確保乘客安全
無提供疏散路綫
無於恐襲發生時，盡最快速度報警
好大可能係Breach of duty
用law of tort 要求賠償應該可行
有無法律JJ 可以幫幫手？？

推

有冇得告班高層架， 如果告間公司 然後又加價 羊毛出自羊身上 對佢地好似冇咩作用

應該無
但至少幫受傷人士爭取返賠償/醫藥費
加上阻嚇狗鐵呢D仆街行爲

不停用小額錢債煩佢

都係辦法之一

推到有堆受害者入來